做緊警察，你問我答

大家有啲咩想問，唔好人身攻擊

曱甴

屌你老母

又無委任証
又無number

習慣成自然

人工ot 半年多幾多

士氣如何，杯葛黑警有無用

黑警怕咩，點先可以真打擊到士氣

最近隔幾耐睇一次跌打？

起底 痴線佬

你做邊行

殺過幾多香港市民 ?

貼左張證+user name 正視聽先啦

良心過意得去？

成班傻仔幫佢推po

又有手足被失蹤後被自殺

死左人啊屌

有冇狗其實心中係黃嘅

萎任症?

其實唔係好多，OT加加埋埋都係平均一個月都係多一萬四

證據？

大撚把啦，尤其係做得耐嗰班

下，你唔係同我講緊笑呀嘛

亂黎果d藍杉前線係咪白杉管唔掂
有無一個受到懲罰

屌你老母 祝你全家早啲死

唔信有白警

我唔知其他係點，但我識嘅做得耐嗰啲係真係黃

本日最強笑話

幾時死全家？

屌你老母
黃唔係你話心入面話係就係
冇一個警察係無辜

最多都係口頭警告下，除非真係好嚴重唔係嘅話都唔會有啲咩實質嘅懲罰

警察前線好黃

你幾時死？

伙計士氣點？

點樣做先可以令到黑警受到懲罰

你有咩建議我地可以做?

醃住果條紙尿片就黃

香港獨立，唯一出路

周梓樂點死

gg

殺左幾多香港人

我信有黃既 但應該都只係極少數
不過遲下清算都要連埋佢地一齊

好多㗎，不過為咗份人工

全家死淨幾多個？

如果你記得Number真係做咗啲咩嘢，你可以去搵投訴科，投訴科會處理

做野果時黃同藍有冇分別?

粒氯痤瘡好返未

睇唔到有咩分別

我信有白警

有黑就有白

你係黑定白

吠兩聲尼聽下

你覺得佢係亂咁黎姐，但白衫唔會覺得

處理係咪就係開個file之後noted with thanks?